港女fb頭像準備轉英國旗未

加多張以前倫敦旅行影嘅相就perfect 池

要唔要唱AMAZING GRACE

轉左

女皇駕崩囉
咁都唔知

有恐襲

可能繼任人一次過瓜埋。

下一個係夏落特公主做呢

我們都是文翠珊

係就好。

即刻拎BC

abc係我係我 無錯無錯

唔只港女 仲有班跟風mk

Source

散播假消息 仆街啦你

拉我

屌你老母睇完之後即刻將英國啲資產放晒
一定報警收臭你個仆街

#RESTINPIECE

#PRAYFORENGLAND

#GODSAVETHEQUEEN

#WEARETHERESAMAY

FBI定MI6is watching you

轉英國旗有撚用
最少都曬本passbook出黎以表效忠
同林病講唔撚係旅遊證件黎